其實股災又有咩可怕喎

溝貨坐返一排就升返啦

生命滿希望 前路由TSLA創

跌到100再諗諗

多謝樓主 TSLA仲有幾日跌 我會喺低位入貨

信樓主 食屎喇

本多終勝

大膽預測，TSLA會跌到合股

正股驚閪

咁就叫股災

經過三月成個月既大溶斷後宜家無咩感覺